大快活d雞排縮水

31.5食咁鬼少

岩岩冇魚柳焗住食左
btw個汁係咩黎？又冇味嘅

細過我條鳩

你碌野一塊塊嘅？

痴撚線 塊多士一開二都仲大過佢

已經唔食大快活早餐好耐 下午茶比較划算

大大塊

好似燒汁咁，甜甜地，冇咩特別

我10年前都係咁既size左右

食完個餐，加個雪菜米 $39 6成飽

你碌野同豪大大一樣值30蚊咋啵

真心要食兩個餐先飽

兒童套餐嚟

仲細都見過

樓主都好
有咁大兜蛋
我上次去得你個度嘅一半

個蛋兩粒都唔止

雞塊